【1026 行動】推POST呀！醫療專職集會已獲不反對通知書！

醫護抗暴 醫療專職集會
日期: 10月26日（六）
時間: 18 : 00 - 21 : 00
地點: 中環遮打花園
已獲不反對通知書
歡迎支持醫護的市民參與

話唔定會識到靚女護士

星期六就係啦

pushh

依個Senator 未Cosponsor 條Bill
得百幾retweet rate

呂麗巴真係快到

今個星期六買完野去遮打

撐醫護

星期六晚遮打見

推

Tuiiii

星期六

星期六遮打見

推啊

星期六呀

➕

[連登體]
醫護唔係 condom!

唔知CC台今次有冇問Solomon爸B比唔比去

醫護咁撐呢場運動
好多次喺唔同醫院靜坐、組人鏈
我地要身體力行出嚟撐醫護
兄弟爬山齊上齊落

多謝FA 同所有醫生護士手足

到時見

pish

Push

push

開多個啦 無人推

推呀

Push
岩岩先見到

醫護唔係condom
求下大家撐返我地

推返上黎

撐醫護嘅出黎

有冇cctai不反對通知書先？

推呀，大家一齊開波

ピシャリ

靚女護士
狗衝
支持醫護！

歡迎大家參加
已有不反

申請緊
不理會通知書就有

推俾多D人見到

一齊推post俾多D人知

gogogo

成個日程表send過去問下先

一家大細出黎都得
在場有大量醫護係度唔怕

係咪要用靚女護士引人入黎

歡迎大家參加
已有不反
聽日遮打見！

幫手推

再幫手推

聽日見

靚女護士都撐
連登仔唔係唔黎下話

非醫護都黎得！
已有不反！
聽晚遮打見！

行動po
go go go
聽日見

Pushhhhhhh

聽晚遮打要人

定係開過一個post?

重新推上去？

係咪新post會易上D？

係咪開新Post會易上D？

熱門好多無謂post

Weekend 行動post都無人理

幫手再推多幾下

好似係

我推啊

仲要airdrop啊

有不反，好鬼

喂 全部未訓醒？

好多鬼仔性格護士姐姐就真

多D互動唔知有冇用呀拿

呢排連儂牆清得好密
可能都有D影響

p仔推唔到都推
聽日見呀

有靚護士睇，唔係唔去掛

睇黎要做標題黨
放靚女護士做頭版

tui

有page view 都幫到手推 (好似係)

我又黎啦

有不反
聽晚遮打見

大家一齊airdrop啦啦啦啦啦

今晚如果係去重慶大廈的話麵可以順便宣傳下聽日個集會

係ward 係咁airdrop

等我去隔離post 宣傳下先

有不反即係鬼活動？
利申唔識
早幾日加泰Post咁講
順便推

點解既

屌我要搵番條友
等等

歡迎大家參加
已有不反
聽日遮打見！

咁我推住post 先

算啦
抽水嘅野，只係俾位風向撚扮兩邊嘈，推走晒正經野
集中火力行動好過

推呀護士姐姐!

中左樣典算
加泰柒左既手足下次唔好啦

幫手推post就係好漢子

唔講下個又咁柒過
FC講左4個月仲有人中伏

好啦，只要唔係響出面開抽水post阻版位就由你啦
琴晚現場其實真係滾動。因為兩邊同步，好似真係多左個戰友咁樣。唔再只係叫人stand with HK

我係隔離post 宣傳左啦
可以去幫下口

10/25 食爆重慶日實用指南出爐喇！

一起推

齊齊推

出嚟呀

Airdrop啊

Send去group啊

出到外國國際文宣你唔熟外國報紙更加應該搵多幾個Source對比下
同埋我覺得無基本認識真係唔好亂黎
想像下五毛上Reddit拎張我係中國人就屈你都唔Gur啦
成班唔Research 淨係識二元對立咪真係中計囉
同荷蘭叻問Kobe進攻咁勁點解打後衛一樣

發泄完幫你5連

嘻

醫護一定要支持， 佢哋幫咗我哋好多，付出好多。

多謝醫護， 多謝 First Aid

FC好重要（2/5）

先了解後質疑（3/5）

唔好亂屈毛（4/5）

錯就要認 打就企定（5/5）

今晚有冇人會去重慶大廈？

國際視野香港人一直進化緊
只係今次明顯有位俾班吹風撚分化撚網軍五毛打手入，開盡turbo令分化集會成為主流聲音。

我信大家會經一事長一智

輸一仗不代表輸左場戰役

今晚有冇人會去重慶大廈？
有的話去airdrop啊
今晚一定好多手足架

劣改

集思廣益
今晚如果會去重慶大廈的話
可以去airdrop or 派下傳單 or痴下poster?

正啊
護士姐姐

點解連畫都咁好j

痴poster 係人地門口要問過佢地先wo
airdrop 同派傳單

將就下

一齊推呀

係啊 poster 一定要問左先
我今晚唔得閒去
但我放工一定會瘋狂airdrop sorry arrrrrrr
睇下有冇手足今晚會去重慶大廈happy hour
可以airdrop

推爆佢

去啊

有冇人幫手推

一齊黎撐護士姐姐

一齊推

再推多兩下

再推多下

再推多下啦

一齊啦

25/10(Fri)： 12點半九龍公園光復學界人鏈，7點HKDI將軍澳人鏈
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

基本法寫明 腳痛就要再選
攪下選舉單野先啦 唔比黃之峰入閘 你地無人講 無人幫 人地去到美國幫手做說客你地有無良心架

Tui

我來了

又推

有冇人幫手

all in 遮打呀聽晚!!!!!!

點解無人理
大家淨係識互屌，點解！

睇唔透

推俾多D人知

定係開錯台
我接受唔到行動post 連100個正皮都無

我正評返先 唔記得

出面多左好多新聞討論post
即係睇完然後得個屌字ge post

唔好灰

可能唔應該深夜開post

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
香港人 反抗！

咁索性討論下點樣開post會有效俾多D人知

仆街, 唔小心負撚咗皮
推

我覺得要開過一個
從頭推

推

11月港殤紀念，全民戴花 – 以黃花紀念義士

搞搞個標題？
solomon 都話支持我地搞醫療集會呀
會唔會eye catching d

[連登標題黨]
核彈！唔好當義士係condom我地就黎輸咁重要無人理？
聽晚遮打見呀
係咪要咁

罰你推10次

和你push

標題黨可恥但有用？

好似一定要有" 核彈！"

非常時期用非常手段

係咪因為D人以為係只係醫護集會

印象中過往醫護集會都唔多人推
可能真係因為咁

醫護不是condom!!!!

醫護與民同行呀!!!!!!
明明係主線!!!!!!!!!!!!!!

再開囉!!!!!!
推爆佢

推上去！

(主線任務無人理) 一句講哂，聽晚同我塞爆遮打佢

兩邊一齊推

聽晚6點，全港塞爆遮打！

💋

推撚爆佢

【醫療專職集會】
× 已獲發不反對通知書
日期：十月二十六日 ( 六 )
時間：18:00-21:00
地點：中環遮打花園
詳情：

【「追究警暴，守護民眾，與記者同行」和平國際宗教自由活動】
× 未申請不反對通知書
日期： 十月二十七日（日）
時間： 15:00
地點： 九龍尖沙咀梳士巴利花園
Telegram Channel：@SWJHK
義工招募：

【哈囉喂九官面具夜】
× 未申請不反對通知書
日期：十月三十一日（四）
時間：19:30-22:00
地點：維多利亞公園 至 蘭桂坊
Telegram Channel：@MasqueradeHalloween1031
義工招募：

【「求援國際，堅守自治」集會】
× 不反對通知書申請中
日期：十一月二日（六）
地點：維多利亞公園
時間：15:00
Telegram Channel：@HK_112_SOS

聽晚6點，全港塞爆遮打！
星期日3點，全港梳士巴利花園！
辛苦大家啦

推撚爆佢!!!

禮拜日尖咀見

旺角有咩長龍舖推介？

推啊
聽晚見

推返起

幫手推幫手推

推

請大家入去睇埋仲有咩活動
[size=6][b][gold]香港人日程表:

[red]快入去睇呢個週末
有咩活動！

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

有不反對通知書啦

有不反對通知書啦[/quote]

26/10(Sat)： 6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

推！！！

P牌幫唔到推

P 牌推

推啦屌

Ppppppppp

一定要支持醫護

行動post啊

———————————-
10.26 晚上六點 遮打花園 醫民同行集會（有不反）
10.27 下午三點 尖沙咀 追究警暴遊行
11.2 SOS 百萬人維園集會

挑戰10連

1

2

3

4

5

6

7

8

上熱門都得掛

Go Go Go

嗨 有冇人睇到

今日星期六喇，過黎遮打一齊撐醫護丫

有不反對通知書呀

大家係咪都知道啦

幫推

推行動Post！！今晚遮打集會 聽日尖咀！
---
想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

感謝1020出錢出力黃店 大力懲罰‼️

大家仲記唔記得啊

今晚6 點塞爆遮打

上兩張圖好似有矛盾

Push!

今晚6 點塞爆遮打
聽日3點塞爆尖咀

推 冇反對都唔出?冇理由嘅

麻煩今晚去遮打嘅手足，每人印幾張1027 1102 文宣派比身邊中老年人
而家貼牆/派傳單風險大左，中老年人難啲知道活動資訊
求下大家每人做多少少幫手宣傳

推推

推推推

今晚見啊各位

ok

今晚今晚

話唔定會識到靚仔護士

今晚！！！

今晚見

係時候搭車出發

希望多d人爆料

塞撚爆佢

麻煩今晚去遮打嘅手足，每人印幾張1027 1102 文宣派比身邊中老年人
而家貼牆/派傳單風險大左，中老年人難啲知道活動資訊，求下大家每人做多少少幫手宣傳

番學黎唔到
幫推

大家記得今晚要去

行動post上唔到熱門

都幾早

唔好掛住個譚仔啦

推！